耶穌剃鬚之後會比咩？

耶

蘇

2023歲(剃鬚)

比咩關你咩事？專心返工返學ok?

佢鐘意比咩關你咩事

放鬆下啦巨打，侵打，你們好喔